想問有冇人會好易對一個人有好感?

甚至 鍾意?

成日都係同一個人相處耐啲 成日傾wts好密
就有啲好感

因為你戇尻啫

一睇就知樓主係死毒撚

傾咗幾耐

你戇尻啫

拍過幾多次拖？

會啊 仲會分唔到係朋友嘅中意定係有好感嘅中意

好似wifi 咁
好易鍾意圈子入面好available而又最優秀嗰個

Same 講多兩句就有種想保護佢既感覺
所以我份人唔可以搵sp 一定會抽離唔到

有
我成日好易對人有好感 甚至鍾意人
可能我份人太缺愛 無乜人對我真心好過

好易依賴人

會，但又好快會無左

1個月
試過傾到凌晨
但第2日 見對方唔搵我
就會lor lor luen
就知自己中左招

通常毒撚先會係咁

冇好感就唔會係咁whatsapp la應該係除非唔係

友情 好感 鍾意係三樣嘢嚟
愛=進化版嘅鍾意

有，所以好易傷

好似自我催眠自己咁

根本 本身無接觸都冇感覺

我係傾wts都冇咁大感覺
但每次見完就覺得好似有少少中意

點解決

人老左就會

係咁㗎咩

same here
而加仲為左佢而心痛緊 我知呢啲係情感投射黎
我同佢根本無可能
但我真係放唔低
好想用心咁呵護佢 愛惜佢 同比佢愛
一但佢對我冷淡小小個心就揪著揪住
係咪我太毒撚格...
同事黎..

易 但如果有另一半就要控制住自己
有好感就要點到即止 變鍾意就麻煩
不過好彩 唔易鍾意人 係易有好感

有
好易傾多幾下偈就諗多左
人地都無當過你係咩

缺愛既表示 人地對我好少少就有好感 好容易習慣某個人係我生活入面
這個世界最壞罪名

對住靚女好易有好感典算

分到鍾意同好感咩？

邊個認真就邊個輸
完

好感係同佢相處傾計舒服覺得呢個人唔錯
鍾意係好感嘅嘢再加上
會成日諗佢掛住佢想同佢更close甚至一齊
咁上下 我自己係咁分
不過開頭識一個人 而傾得埋嘅話
就會有種好似好啱傾好夾嘅錯覺
但其實你地講嘅話題可能一早以前就同其他人講過

同事真係好慘
日日對住
發展唔到 又想發展
但又要控制住自己

有時諗 係咪自己問題 先有好感
想知對方會唔會都咁戇居 有呢啲幻想

有冇講過同岩唔岩傾冇關係架啵

真 好辛苦

完全明白

難收 收不起會淚流
容易愛 越愛你越難受

樓主青頭仔？

以前都有呢種想法
試過一次
要扮到唔care 但自己又辛苦

最後嗰句 應該真
睇得自己太特別
形住因為係我 先至對我講
其實應該都係當我普通朋友

試過言談間 又唔敢明約 就暗示扮順口講一齊去邊去邊
佢係無reply話 好呀

應該進取定維持呢種 定係抽身?

避開佢

冇

避咩 見唔到佢仲唔開心

？

睇情況，但如果成日見會易啲有好感
但再對得耐，好感一變成鍾意之後會收唔返
想發展，但你知道無可能，你亦唔會行動
好辛苦

我覺得係自己問題 對對方講嘅太上心 其實人地9up無成本

點解依度咁多巴絲咁容易對人有好感 偏偏我愈親嗰啲都唔係咁既

係 好痛苦

你唔明 當你遇到個人
會由心咁問候你日常 陪你傾閒計
仲不時親手整野食比你
個種關懷 好難抵抗..

個個人咪我 但人地冇意思

會 但係表白完就會冇晒感覺

我意思係 好似可以傾到好多計
傾得好開心 談天說地
但其實冇乜特別 好多人都可以
同一樣嘅話題 早就講過 唔好放大佢
以為咁樣係好特別

有時人就係會畀自己呃
以為咁樣傾計好特別佢同你傾好多嘢
又會幻想好多其他嘢 但其實根本唔特別
可能佢一早就同好多人講過同樣嘅嘢
會因為幻想同誤會而心動

我依家既狀態就係咁

冇辦法 人類就係咁
其實唔可以單憑呢樣就以為對方都有好感
但有時心動真係控制唔到嘅
唯有控制自己嘅行為（尤其啲有另一半嘅人）
如果唔肯定 咪再試探下 反正你都心動咗

same 唔知點攪

我諗都係一開始未熟對大家都好奇所以好多野傾 傾傾下可能發現唔岩 就愈傾愈少 其實做朋友都可以 不過唔知人地點諗

我就係咁
傾咗兩個月 日日都傾
上星期開始feel到少咗嘢傾 回覆頻率變慢咗
其實我都明白
大家對對方表面嘅嘢宜家都了解得七七八八
冇一開始咩都想知咁多嘢問係正常
但個心都會有啲失落

有無約出來見過？我都努力緊將自己抽離返⋯

會, 亦都好易憎一個人

有 出過7次街

有feel但無表白？

冇 未確認個男仔點諗唔敢表白

P

要日日對住佢先慘
見面時又要扮冇野 扮自然
要扮到好唔專注咁留意佢

唔好中意我呀

容易鍾意人，每次都會被人拒絕或者會感覺到對方無意思
而家盡量克制自己，但會不時諗好多嘢

咁會好慘 不過我又明

分手前係
分手後拎唔返種感覺

會 長傾會 之前試過有個傾咗3個月 nonstop 日日都傾 到有一日停咗 傷心咗好耐 太容易習慣一個人嘅存在

我地易對人有好感
但自己啲對象又唔係咁

有

metoo
所以成日收好人卡

Sad but ture

成日都好易對人心動 搞唔掂 個心好隨便咁

有冇人同時鍾意兩個人 同樣都好心動 點搞

你係鍾意比人溝個種感覺咋話？

有
之前同一個男仔日傾夜傾
通宵傾電話傾到大家瞓著都唔收線
日頭就keep住不停wtsapp
日日傾咗大概五個月時間
大家都已經好熟悉對方
我亦習慣咗佢嘅存在
諗住大家會有機會發展
點知後尾有一日突然斷咗聯絡
我頹咗好耐 用咗接近半年先丟淡到對佢嘅喜歡
喊過好多次 朋友以為我失戀
但其實連拖都冇拍
所以到依家我會不停提自己要好小心
唔好咁輕易對一個人有好感
唔好咁易動心之後依賴咗人哋
習慣咗一個人嘅存在之後
到有一日失去咗 自己會傷心到仆街

好易對一個人反感

絲打 同你一樣

正係岩岩係我身上發生過既事！
有喊過，勁唔開心到內分泌失調。
一晚之間爆左十粒大痾。
但諗返就好憎佢

大瘡*

所以好想知 對方會唔會都有相同諗法
但自己分析 就唔覺有

毒撚通病
利申，毒撚一名

我

你巴打定絲打?

其實我有時會諗會唔會係鍾意暗戀/單戀嘅感覺

我都係 我想對你好

最近對一個同事有好感 同埋好似已經昇華到鍾意
雖然有交換ig 但又唔敢約佢食飯 唉

要搵啲分散下自己注意力
日日對住 真係搞唔掂
宜家好似自我催眠自己鍾意佢咁

I know that feel bro! 睇下我新開嘅post

同人做吓朋友先囉

毒撚先有呢種感覺

以前我係毒撚嘅時候都係咁樣，但其實有得醫，我當年用漁翁撒網嘅方法去結識異性，發現其實成功搵到對象係好易，之後就慢慢冇咗嗰種同人傾兩句計就對人有好感嘅感覺

應該係

可能我識人唔多 圈子細
又或者我太毒撚
有異性對我好少少就鍾意人

me2

我呀

所以我真係唔會同啲人太多交流

有時唔係對方樣既問題
對方 normal 友, 傾多兩句 啱傾既話 都有啲心邪

我有時都係 但知道人地都中意自己
好快又冇左感覺

Exactly! 我地依啲容易動情撚不如圍爐識對方算啦

會 前一排同個同事幾好傾 心裏面已經暗暗當左佢係fd

有時見佢post下負面ig限時都會問下咩事咁 成日回話「哦 冇嘢」

後來仲面無表情 眼神都唔望一眼 唔知咩事 試吓主動搵佢傾幾句又好似毫冇興趣咁樣 同之前簡直兩個人黎咁

睇黎係我ff too much 仲以為多左個fd添

同佢由見面講2句
變wts 傾下計
到試過傾到天光
以為好似一步步 進展緊
自己自然多左幻想
可能係不切實際 因為我知道佢冇咩唔同態度
都係閘住左普通朋友
想約 但佢又唔say yes
有msg 都唔會快覆了
一盤冷水 照到淋
自己諗得多左
但仲要日日見到佢 真係折磨自己

點解可以傾咗咁耐都唔確認個關係？

以為自己comment咗

有嘅話 一早揾咗你啦 人哋可能只係當你朋友

一諗到就好能sad
原來得自己心入面有佢
佢一斷聯絡下一秒可能已唔記得你

經歷緊
明明前一日仲好地地
話斷可以突然斷

不停咁否定自己其實咪咁撚可有可無
點解人地唔再主動搵你

如果你想以為釣佢癮 唔應返佢
點知真係會就咁斷左聯絡

我相反
A2
成世人有好感想發展嘅女仔得3個